阿迷幾時先肯信愛美麗 只係一個普通教練？

開季前仲ff冠軍

從來只信雲加

其實琴日唔差
利：猁迷

0:0嗰大半場其實幾有睇頭，明白愛Sir個plan想打防反，都執行得幾有效率同紀律。

尊重，謝謝🙏🏻

利申：猁

其實主流不嬲係愛狗躝
樓主條on9 引戰

尋晚個post 先話血洗晏菲路

C8上場係好波 但係打防真係唔喘用 算係半個罪人
前場馬楊同Pepe都好波 哨到好多
係佢地一左一右 未有好多默契
愛美麗應該要早啲換拿卡入黎寸連下
所以其實成也愛美麗（戰術） 敗也愛美麗（換人）

同我猁琴日都冇真係「破過密集」
一球死球
一球12M
一球反擊
所以唔算真係好滿意
係沙拿個狀態好似好好左
不過老母就
希望高普用OX頂老母 唔好再用OX左翼

保守撚高普 對中下遊會用張生 踢返中場😂

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

搵蘇b依啲垃圾教都係開搶口topic㗎啦，唔通唔開嘅話輸咗唔會笑咩

輸雲迪克太勁，啲防反比佢追到封到拖到
換第二個中堅都收咗皮

開個想贏波嘅topic其實唔算搶口
咁都唔開得，唔通下下剩係燈咩

yes反正豬左冇得打j，梗係未豬就打左先

可能利迷一向自卑
所以依家就笑鳩你地開”想贏波嘅topic “

唔會相信
佢只係一條濕鳩黎 普通都談唔上

咪住先 幾時有吹奏過

真 雲加 係仆街含家剷

反雲果班

愛狗未上任就吊到仆街啦
拎住巴黎都玩唔掂

無爺爺只會向下沉

咁既陣容算 唔錯了

個陣咁撚廢

不嬲都係垃圾

直頭廢

前四又冇，歐霸又冇

冇迷過